香港寬頻係唔係傻架

痴撚線用左十年都係用100蚊左右。續約無野送都算。今日打來同我講100mb要199簽24個月。我問佢傻撚左阿。佢話宜家無曬平約。出面都係幾百蚊

宜家香港寬頻係唔係食濛左？

轉 smartone

屌佢老母

唔洗理佢
轉會就啱

你企硬話轉 佢好快減價氹你

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

100mb佢叫我續200幾蚊 我無屌佢老母算比面